點睇反送中人士呢頭恥笑藍絲撐警做噁心手勢，果頭又自己跟住做？

真係好撚噁心，唔講仲以為係班藍屍撐警個心心手勢

人哋兩公婆
愛都做埋
做個手勢算得啲咩

可唔可以做第二個呀？
學埋班愛字頭做咩

樓豬青頭仔嚟

例如？做咩都比你屌啦以你思維應該要喊哂咁先滿足到你

個手勢比藍絲註冊左唔用得？

獨身哀歌

咁鐘意學人不如學人撐警啦！

學你老母，個手勢又唔係藍絲自創，你低能？

唔好再推